到底點解依家Pokemon Go會變咗中年大叔嘅玩意?_?

係咩驅使佢地玩一隻唔係佢地年代嘅遊戲

不嬲中年啊叔都有玩開 無變過
只係後生d個班無再玩

廢中係後生興完過氣回收筒

樓市墮後股市半年至一年

潮流係由年輕向廢老推進
你望下仲有邊D人玩candy crush

唔明有咩好玩

都係佢地年代黎wo

對潮流嘅敏感 低

FGO遲D會否變成中年大叔嘅玩意

push